有個youtube channel 教大陸人，邪道方法攞其他國籍

我相信微博，應該有唔少依d channel !
唔怪得全世界都有支人蹤跡，
Diu有人專研究依d野！